［愛·回家］牙Joe喺高登有大改革都冇人講！

【高登公告】公海模式現正開放

高登討論區帳戶門檻向來較坊間一般討論平台高，普遍讀者如沒有isp email等較具認受性之登記鑰匙，則難以取得帳戶。是次高登討論區決定開放註冊，增設公海模式，讓新加入會員（初級會員）可於公海區體驗高登，部分功能受限，而以往的討論區域將改名為正式區域，普通或高級會員則可穿梭於兩個不同區域。

基本更新：

1. 可透過Facebook或 Google帳戶申請高登初級會員
2. 初級會員可於高登公海區域發表帖文及留言等功能
3. 初級會員可觀看正式會員區域帖文＊（無法發表﹑留言等）
4. 正式會員可於高登任何區域發表帖文及留言等功能
5. 有關PM功能：當且僅當個別正式會員向指定初級會員發出PM，於一個月內該初級會員可向個別正式會員發出PM
6. 初級會員有部分功能並未開放，如賜酒﹑派膠﹑用膠幣換頭像等

本次更新視作為公眾開放討論區體驗，如有初級會員欲晉升成正式會員，可待日後更新再作發佈。

高登不了

我班小學雞手足終於可以申請ac
牙Joe真係好偉大

回家了

可唔可以開名

終於可以申請高登帳號了，好感動
果然還是牙joe好

不了

ok回家了

辣殺

都係牙賓好

波台大部分都係

樓主有成24個account

你同偉豪仲多

之前用邀請碼
整整埋埋有12個高登ac

變discuss

如孩兒能伏於Joe爸的肩膊

有個post講，
推唔起啫，
真係冇人care了
唉....

搞到想搵人一齊笑都冇乜人

用分身開post吹奏我

開幾個funson入去撚下班死老野先

心已死
Bye

高登咩黎

冇人上到要用花巧招式吸引人上

高登根本黎黎去去都得返個班會員上，
價值觀扭曲兼極端，
時事post貼d新聞就當開左新post，
乜都唔講，
好行夾唔送

高登acc 變到送都無人要
難為高登留守果堆

點搞都冇人

牙祖

當初無出賣會然資料，你話幾好

我終於有ac 好掛住牙joe 黃到仆街

五毛出籠

高登見

重聚日 希望可以爆到一個post

識得牙joe真人 底褲好黃

應承我
搵埋牙滿一齊翻去搵牙Joe

Feel到牙Joe今次改革會令高登復興

你返唔返去 我開post點人數先

現在高登d言論
有時比藍絲更藍

1. 可透過Facebook或 Google帳戶申請高登初級會員

透過 HKG 分享一則貼文：波台手足回巢點名區

成個初級都係五毛

已經走到末路
活該

OK

高登過時

海軍全面進場

腦場

咩撚野係高登? 膠登個後server ?

唔好鬥氣啦
你明明就識

笑撚死 可於公海區體驗高登

已經唔記得咗自己個account email了
唔知畀尹志平破嗰粒膠處仲喺唔喺度